之前係咁叫人散，而家叫人係返去，風向撚收嗲啦

走左咁多人就叫人入去送頭？你地班柒頭俾狗屌啦。

根本頭先班休息撚就係為狗入去做準備

推

散水撚死全家